士氣片 發現號 x 反送中

條路只會愈黎愈難行，但係我地真係冇得再輸！
有幸同你地一齊經歷
此生無悔

光復香港，時代革命。

＂May freedom be with us ＂

推 有次cwb播發現號 即刻起雞皮